dinner....

呀b好正呀
自己一個食哂嗎？

好撚多蟲呀死肥西羊

一堆蟲加一支糖水係咩玩法??

yes 好細舊

zero

當天氣回䁔
大多數日本人都唔食三文魚魚生
只吃熟
冬天先吃 較安全